五毛開OT 領導開香檳 五毛打飛機 領導屌靚閪

祝各位五毛小同志OT快樂

你地上司班貪官貪夠幾億去外國嘆世界

你地班垃圾5毛, 繼續歌頌強國, 留係強國吸毒物, 食化學完素食物啦

佢哋領導冚家英國美國護照 衣食住行有保障
你哋五毛做一世都唔會夠錢移民 留喺支那吸毒空氣食毒食物

佢哋屌嘅女仲正過你對住打飛機嗰啲 你一日做十幾個鐘佢返嚟打卡就得

人哋去酒店食飯 你就食康師傅杯面 仲可能係假嘅

樓主有咩做？

屌你老母囉

好勇武

祝各位五毛領導早日生愛滋

艾滋
驚佢哋中國人睇唔明

勇武祝福

星期六晚都要繼續努力呀